「環保撚」建議設立雨傘袋收費

D呀婆入商場 9拎10幾個袋，之後大把人岀商場又扔個袋
幾唔環保

整濕晒商場又唔關我事嘅

你咪收費囉
我唔攞遮袋啲商場阿姐屌到飛起啫

咁咪增加就職機會

請佢返黎唔洗做？
環保重要定佢舒服重要？

得吋進尺
威啦威啦

咁環保 直接提倡唔撚用囉

因為係商場做呢D野係要黎潟責
要收一定係商場比先合理

環保撚係會扮睇唔到

同地產商打對臺喎，環保撚邊敢出聲

環保撚應該建議唔好用遮，
跟本99.99%遮布都係Poly,
好唔環保囉, 應該落雨就由鳩佢淋就啱啦。

而家有啲地方用緊可自然分解遮袋又唔講
係都要攪下屎棍先安樂
係實施咗我咪唔用套，最多咪跣人哋又跣鳩埋自己

環保撚仲着梗樹葉 遮都未用過 佢哋又點會知喎

D環保撚冇鳩腦
有腦既晨早投入左科研

環保撚冇撚腦

我拎黎當condom用吹咩

唔得 要焗住要d人自己帶雨傘袋
原理好似環保袋咁

D人怕比呀姐屌
d呀姐怕冇左份多d，邊到濕即刻幫你搞返掂

推動環保
你我有責

一個袋用3日會臭㗎

洗啦

支持樓主
反正做環保撚講完又唔洗負責
話撚知人地死
仲可以拎到光環
淨係咁已經溝死女
有乜理由唔支持

遲下連衫都唔俾著